<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>精選文章 on 循香薈</title>
    <link>https://www.herearoma.com/articles/</link>
    <description>Recent content in 精選文章 on 循香薈</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-tw</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.herearoma.com/articles/" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>13月亮曆</title>
      <link>https://www.herearoma.com/articles/13moon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 06:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.herearoma.com/articles/13moon/</guid>
        <description>&lt;p&gt;真的是因緣際會真實地接觸到了13月亮曆，感謝那一場&lt;a href=&#34;https://blog.herearoma.com/post/dan-dan-maya-self-book-aug2019/?utm_source=herearoma&amp;amp;utm_medium=blog&amp;amp;utm_campaign=innertext&amp;amp;utm_term=&amp;amp;utm_content=%E4%B8%B9%E4%B8%B9&#34;&gt;丹丹&lt;/a&gt;為我做的解讀，讓我從不同角度認識了13月亮曆，然後想要開始去了解怎麼樣運作的。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote class=&#34;embedly-card&#34;&gt;&lt;h4&gt;&lt;a href=&#34;https://he2.in/PDSGB&#34;&gt;每天630，循香薈陪你日日更新&lt;/a&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;訂閱 Instagram 標籤 630aminTaipei，循香薈每天陪你簡單體驗新事情&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;script async src=&#34;//cdn.embedly.com/widgets/platform.js&#34; charset=&#34;UTF-8&#34;&gt;&lt;/script&gt;
&lt;p&gt;如果對13月亮曆有興趣的人，請教 Google 大神的話，會出現很多相關的類似文章，但我從來都沒有想說要研究。有很大的一部分原因，是因為我不喜歡那種很命定的東西，不管立法、占星等等，我有個刻板印象，就是這都是給人一個人框架而已，而我不喜歡框架。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;同時，我也是一個很不喜歡背書的人，很多時候，我是靠直覺跟感覺，以及很多的圖像記憶法，去完成我的生活周遭的事情。這也是我學習塔羅牌的方式，還有其他都是主要不靠記憶。當然回到早一點的話，我想我沒有選法律等等相關科系，正是因為我這樣的特性。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但那一天的解讀打破了我對13月亮曆的想像，因為13月亮曆結合了圖像與數字，有太陽紋章（圖騰）與調性，加上排出來的內容會放在五大神韻以及 13 波符之中。感覺跟塔羅牌很像，但更令我驚豔的是丹丹這次展現的說明方式，讓我在短時間內對於13月亮曆的瞭解的程度提升很多。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;丹丹跟我說，13月亮曆就好像是一本人生的使用說明書。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;五大神韻，只出來你的人生與生俱來的能力，只是你現在可能哪個發揮比較好，哪個發揮的程度還沒有很多展現。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;波符就是所謂的不同的階段，而我們的人生在每件事情上面，都會依照這個模式去走，但一定會有來來回回的變動。我自己的體會，波符就好像地圖，你知道你的目的地在哪邊，你也畫出了走到那邊的途徑，但你偶爾會來來回回，這時候你可以回去對照，知道你怎麼了，又怎麼倒回目的地。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;進一步，看到了許多免費的資源，甚至有免費出版的電子書，讓我可以入門。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;就這樣，似乎呼應了我心中一直想要做一件事情：找到一個能夠看到人的本質的工具，但我不要論命，而是希望能夠讓別人更了解，為什麼會是這樣子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;塔羅夠嗎？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其實是足夠的，但是我自己使用起來，我覺得對我來說，那是很多在針對問題討論，我們找到事情的方法。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但13月亮曆看起來，更像是一本手冊，你隨時可以回家翻閱，然後透過手冊去校準自己的方向，不用每一次都需要找人展牌，自己就可以使用。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;很長一段時間，我很想要找到一個能夠幫助人，在生活中重新校準的方式，直到最近收到丹丹的解說後，找到了這個我要的工具。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;因此，我想要試試看用生活去體驗13月亮曆。這也是13月亮曆探索 260 天由來。讓我想起有一陣子，我也是早上出門會抽一張塔羅牌，去伴隨著我一天，然後回憶那個過程與牌的互相呼應。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;網路上已經充滿了很多13月亮曆的資源，要查到每個星際印記說明也不難。但就如同我說的，對我來說把一篇篇的文章背起來很困難，所以在這 260 天的循環之中，我會透過我自己對主圖騰的感覺，對名稱的理解以及對調性的直覺，去寫出出文字，直到最後我的版本完成，才再去參考網路文章，只是為了呼應不是為了改變我的體會。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一年共會經歷 13 個波符，我也會嘗試在每個波幅開始前以及結束的時候，回來回顧一下過去這十三天的內容，很感謝網路有這麼多的&lt;a href=&#34;http://mayankin.com/blog/&#34;&gt;資源&lt;/a&gt;，感謝我的語言能力讓我能閱讀這些英文的內容，期待跟大家往前進，邊走邊分享。&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;heading&#34;&gt;資料來源&lt;/h4&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://mayankin.com/daily-tzolkin/&#34;&gt;每日13月亮曆&lt;/a&gt;、&lt;a href=&#34;http://mayankin.com/blog/blog/wavespell/yellow-sun-wavespell-becoming-clear/&#34;&gt;波符資料&lt;/a&gt;查詢自 &lt;a href=&#34;http://mayankin.com&#34;&gt;MayanKin&lt;/a&gt;、&lt;a href=&#34;http://www.starroot.com/cgi/daycalc.pl&#34;&gt;Starroot&lt;/a&gt;、&lt;a href=&#34;https://resonanttruth.com/decoder/&#34;&gt;Resonan Truth&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;波符課題引用自 &lt;a href=&#34;http://mayankin.com/blog/wp-content/uploads/2019/08/MayanKin-Mariela-Maya-BridgingWorlds-Tzolkin-Yellow-Sun-Ahau-Embodied-Wavespell-071319-WS4.pdf&#34;&gt;Yellow Sun Wavespell – Becoming Clear&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>服務說明與注意事項聲明</title>
      <link>https://www.herearoma.com/articles/read-it-before-all/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.herearoma.com/articles/read-it-before-all/</guid>
        <description>&lt;p&gt;版本：2020 年 1 月 1 日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;本聲明適用所有網站項目，包含收費與未收費所有之服務、內容與課程，您若繼續瀏覽本網（站）或接受由此網站提供之服務，即表示您已閱讀瞭解且並同意接受本網（站）服務條款之所有內容。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;本網（站）有權於任何時間修改或變更本服務條款內容，修改後將公布本網（站）上，敦煌書局不再個別通知會員，建議會員隨時注意該等修改或變更。會員於任何修改或變更後繼續使用本網（站）服務時，視為會員已瞭解並同意接受該等修改或變更。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;若不同意上述的條款修訂或更新，或不接受本服務條款的任一約定，您應立即停止使用本網（站）服務。您同意使用本網（站）服務所生權利義務，得以電子文件為作表示方式。&lt;strong&gt;任何疑義事項，請您於第一時間提出並停止使用本網（站）以及相關人所提供之任何數位或本人之服務。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;heading&#34;&gt;通用說明&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;由本網（站）以及相關人所提供之包含但不限於占卜、諮詢、芳療、能量服務、身心靈工具與課程均無法取代醫療行為與醫事診斷，並沒有保證任何療效，若有明顯不適症狀請務必尋求專業協助。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;衛生福利部【台灣e院】醫療諮詢服務：&lt;a href=&#34;https://sp1.hso.mohw.gov.tw/doctor/Index1.php&#34;&gt;https://sp1.hso.mohw.gov.tw/doctor/Index1.php&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;heading-1&#34;&gt;關於身體碰觸&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;因生理性別之不同及個人對身體界線觀念，部分療程、課程涉及身體碰觸時，若個案有不適、不舒服的感覺，得立即停止所行之服務，若經明確告知仍未停止服務者，得採去必要途徑訴諸個人權利。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;eo-&#34;&gt;EO 能量整復&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Energetic Osteopathy，由 Kalu Schreiber 創始，中文名稱為「能量整復」。在能量中，我們重新感受身體的韻律，並由施作者一同陪伴身體、器官的韻律舞動，在協作中一同感受身心平衡的氛圍。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;srt-&#34;&gt;SRT 靈性反應療法&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;靈性反應療法(Spiritual Response Therapy, SRT)由 Robert Detzler 創辦，是一個通過搜尋潛意識與靈魂紀錄，快速找出和釋放當中不和諧、限制性的思想並代之以慈愛、支持的思想和信念的系統。SRT提供正確、力量強大、幾乎無痛並精準的方式去改變我們的內心和外在生命。從而讓我們生活得更自在。SRT系統使用一個靈擺，一副圖表及一些特定的問題來搜尋和清理潛意識與靈魂紀錄中的所有不和諧程式。&lt;/p&gt;

        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>網站使用條款與須知</title>
      <link>https://www.herearoma.com/articles/website/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.herearoma.com/articles/website/</guid>
        <description>&lt;p&gt;歡迎您來到循香匯個人工作室（包含主理人主持之部落格）的服務網站。請務必詳細閱讀本文所載條款與須知，當您使用本網（站）即表示您同意本條款、條件與須知。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading&#34;&gt;網站隱私權聲明&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;傳送至本網（站）之任何個人資訊或資料，均受本網（站）隱私權聲明所載之條款與條件規範。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading-1&#34;&gt;資訊正確、完整&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;我們會盡力確保本網（站）資訊之正確與完整，但請不要假設本網（站）上的一切資料；或是本網（站）登載訊息，都是最新的。您同意會隨時注意本網（站）中所有資料與訊息的變更。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading-2&#34;&gt;智慧財產權&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;本網（站）上所有文字、圖像和其他素材的著作權、商標與智慧財產權皆為自製或透過開放授權之網站取得。本網（站）之任何內容均不得視為可使用任何商標的授權或權利。除依本條款之規定使用外，嚴禁使用／誤用本網（站）顯示之任何商標、或本網（站）之任何內容。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading-3&#34;&gt;個人使用&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;您若於個人的使用目的限度內，得瀏覽本網（站）、使用列印或下載至硬碟方式複製擷取內容、或轉寄散布予他人，但您必須於該複製內容上，完整加入所有相關之著作權、智慧財產權與商標聲明。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;您同意，不會運用任何來自本網（站）的圖文，公布或傳送任何誹謗、侮辱、具威脅性、攻擊性、不雅、猥褻、不實、違反公共秩序或善良風俗或其他不法之文字、圖片或任何形式的檔案；或故意變造本網（站）的圖文，以故意毀謗本品牌及關係品牌。您必須同意，不得複製網站中任何內容以出售或散布獲利…等，任何商業目的，亦不得修改複製內容，或將其加入其他作品、刊物或網站中。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;本網（站）採用&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/tw/&#34;&gt;創用 CC 姓名標示-非商業性-相同方式分享 3.0 台灣 授權條款&lt;/a&gt;授權，分享、引用請依授權規定，若您透過本網（站）內容來達成以上目的，本網（站）保留權利，隨時視需要採取法律途徑。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading-4&#34;&gt;傳輸&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;所有您經由電子郵件或其他方式傳輸至本網（站）的非個人通信或資料，包含所有資料、問題、評論、建議或其他相似內容，均將視為非機密與非私人資料。您同意不會傳送任何非法、侵害他人名譽、隱私權、營業秘密、商標權、著作權、專利權、其他智慧財產權及其他權利的物件給我們。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;上述所有相關使用，提供資訊者將放棄要求任何補償。當您提供資訊時，即保證所提供之資訊／內容為您本人所有，且不會涉及誹謗，亦保證我們使用該資訊不會侵害任何第三方的權利或違反任何適用法。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading-5&#34;&gt;兒童及未成年者之保護&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;為確保兒童及青少年使用網路的安全，並避免隱私權受到侵犯，當未成年者瀏覽網際網路時，家長（或監護人）應盡到監護義務。我們建議：未成年者須先取得監護人的同意，再決定是否同意登出相關的個人資料；並應持續叮嚀兒童及青少年不可洩漏自己或家人的任何資料。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading-6&#34;&gt;連結至其他網站&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;提供之連結可能會使您離開我們的網站或系統，我們對於第三方網站的內容、功能或正確性，概不負責。我們係基於善意提供連結，但不負責連結網站（第三方網站）日後的任何變更。我們建議您仔細閱讀所有您造訪網站之法律與隱私權聲明。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;heading-7&#34;&gt;保證與免責聲明&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;您將自行承擔使用本網（站）之一切風險。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我們不保證本網（站）不會出現中斷或故障等現象，也無法保證本網（站）不會遭病毒或其他有害物件侵害，或許將造成您使用上的不便、資料喪失、錯誤、遭人篡改或其他損失等情形。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;若您因使用、存取或下載本網（站）任何資料，而導致您的電腦設備或其他財產感染病毒，其所生之任何損失，本網（站）概無任何義務或責任。請您於使用本網（站）時，宜自行採取防護措施。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;且於適用法允許之最大範圍內，您同意放棄因使用或進入本網（站）所生之任何損害，而向我們及所有相關人，請求損害賠償之權利。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;cookie&#34;&gt;Cookie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;為了便利使用者，本網（站）可能使用 Cookie 技術，以便於提供更適合使用者個人需要的服務；Cookie 是網站伺候器用來和使用者瀏覽器進行溝通的一種技術，它可能在使用者的電腦中儲存某些資訊，但是使用者可以經由瀏覽器的設定，取消或限制此項功能。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;本網（站）採用的其中一項 Google 產品為 Google Analytics (分析)。我們會儲存您的興趣、年齡層、性別等偏好設定，根據搭配多媒體廣告運作而導入的 Google Analytics (分析) 功能 (例如：再行銷、Google 多媒體廣告聯播網曝光報表、DoubleClick Campaign Manager 整合功能或 Google Analytics (分析) 客層和興趣報表)。第三方廠商 (包括 Google) 會在整個網路的網站上顯示我們的廣告。本網（站）和第三方廠商 (包括 Google) 會搭配使用第一方 Cookie (例如 Google Analytics (分析) Cookie) 和第三方 Cookie (例如 DoubleClick Cookie)，以根據網站使用者過去的瀏覽記錄來選擇、最佳化和放送廣告。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我們與第三方廠商 (包括 Google) 會搭配使用第一方 Cookie (例如 Google Analytics (分析) Cookie) 和第三方 Cookie (例如 DoubleClick Cookie) 來產生廣告曝光、廣告服務其他使用方式資料，以及產生這些廣告曝光和廣告服務的互動與網站造訪之間關聯性的相關資料。&lt;/p&gt;

        </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>